邪不能勝正！！

垃圾西班牙正苦既政治工具

曼城=正義

賤種蝗曲線撐獨

笑撚死人牙賤種

無話邊隊正義，但個隊閪波就一定係極權同邪惡既象徵囉

加速加泰獨立
巴狗已經煩過閪
踢走埋呢隊唔知乜鳩加泰野
年年拎返12分

曼城B隊呀屌你老味
咩野乜鳩加泰野

有隊閪波叫愛滋賓奴做皇馬私家雞

繼續向疑似佛朗哥法西斯政權跪下吧

有名你叫 賤種蝗

正氣朋友，性格忠實，英勇未變質